Exchange

大家覺得人生是咪一定要去一次exchange?

如果代價係要defer 一年，中間又要一年gap semester 先可以去。因為我已經係final year，讀哂credits。
其實本來已經決定defer一個sem去exchange，因為一來想係出社會大學前可以去外國幾個月時間感受下教學同旅歷下，怕出到黎做野無呢D時間，同埋加上conditional offer 已經拎左，但就是因為未考好個ielts，4月去考多次，又衰左，因為本來 7 月Australia 間U 就開sem，而對方間學校又話一定要ielts 先接受，所以本來打算6月頭再考多次，叫做個了斷，但自己間u 又唔helpful，係都話一定搞唔到visa就算比我考到，係咁ban 我意見，搞到最後報唔切，重點係明明對方間學校當時話會等我6月尾出成績再出信比我。但而家我間學校一尾話要我再defer都一個sem 先去，一係就要我withdraw，前題態度唔好。

利申未去前已經俾左＄5000 (考ielts已經考左2次)，如果要再申請gap semester又要比多1500，再加埋考多一次ielts，未出發已經洗8500。本身半年前好想去，但唔知係咪因為搞到太多麻煩，而家感覺就唔上唔落咁，好想快D做個了斷。

大家覺得我仲應唔應該去？你地覺得會唔會係人生遺憾？

去 唔去將來一定超後悔

樓豬asshole仔？ 點會final year exchange

因為本身non-jupas上u